\documentclass[11pt, aspectratio=169]{beamer}

\definecolor{CustomColor}{RGB}{69, 134, 105} 
\usecolortheme[named=CustomColor]{structure}
\usetheme{Madrid}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}


%Preambulo del documento

\author[Gitic]
{
	Edison Coronel-Romero
}

\date{mayo, 2020} 

\institute[UNL]
{
	Universidad Nacional de Loja\\
	Facultad de la Energía las Industrias y los Recursos Naturales No Renovables\\
	Carrera de Ingeniería en Sistemas/Computación \and
	Loja, Ecuador
}

\keywords{palabras clave}

\logo
{
	\includegraphics[width=.1\textwidth]
	{assets/logos/unl-large.png}
}

\titlegraphic
{
	\includegraphics[width=.1\textwidth]
	{assets/logos/cis.png}
}


\title[Presentación]
{
	Plantilla en LaTeX
}

\subtitle[Subtitulo]
{
	Presentación creada en LaTeX
}

\subject{Asignatura} 

\usebackgroundtemplate
{
	\includegraphics[width= \paperwidth, height=\paperheight]{assets/background/background.png}
}

%Contenido del documento

\begin{document}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Temario}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
}

\AtBeginSubsection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Contenido}
		\tableofcontents[currentsubsection]
	\end{frame}
}


\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\section{Primera sección}
	\begin{frame}{Listas}
		\begin{enumerate}
			\item<1-> Primero
			\item<2-> Segundo
			\item<3> Tercero
		\end{enumerate}
	\end{frame}

	\begin{frame}{Bloques}
		\framesubtitle{Subtítulo de frame bloques}
		\begin{block}{Bloque normal}
			Ejemplo de bloque normal
		\end{block}

		\begin{alertblock}{Bloque alerta}
			Y un segundo bloque que se puede generar
		\end{alertblock}

		\begin{exampleblock}{Bloque ejemplo}
			Bloque 3: un bloque de ejemplo
		\end{exampleblock}		
		
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Columnas}
		\begin{columns}
			\column{0.5\textwidth}
				Contenido de la columna 1
				
			\column{0.5\textwidth}
				Contenido de la columna 2
		\end{columns}
	\end{frame}

\section{Segunda sección}
	\begin{frame}{Título}
		Una serie de subsecciones 
	\end{frame}
	
	\subsection{Subsección 1}
		\begin{frame}{la subsección}
			Ejemplo de subsección
		\end{frame}
		
	\subsection{Subsección 2}
		\begin{frame}{La subsección}
			\begin{center}
				Ejemplo de subsección con imagen centralizada al 50\% \\
				\includegraphics[scale=0.5]{assets/resources/latex.png}
			\end{center}			
		\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{}
	\begin{center}
		{\huge Muchas gracias}
	\end{center} 
\end{frame}

\usebackgroundtemplate
{
	\includegraphics[width= \paperwidth, height=\paperheight]{assets/background/background-2.png}
}
\begin{frame}
	\begin{figure}
		\includegraphics[scale=0.7]{assets/logos/unl-vertical.png}
	\end{figure}
\end{frame}

\end{document}